自虐歌頭3名

我覺得係：
1.獻世
2.孤兒仔
3.衣櫃裡的男人

題外話：
近期有冇啲好嘅自虐歌？

友誼的光采

Billie Eilish - listen before i go

spotify冇

英文歌真係冇咁好feel不過謝推薦

咁聽華麗轉身